{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja meeldib lennata. Mulle meeldivad lilled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib k√ºlastada ilusaid lilli."},{"text":"Olen v√§rviline ja laperdan ringi."},{"text":"Aitan lilledel kasvada!"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan pisikesi purukesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma saan endaga kaasas kanda endast palju suuremaid asju."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen \"ribbit\" h√§√§lt. S√∂√∂n lutikaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"P√º√ºan oma pika keelega lutikaid."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma teen sulle s√º√ºa mett. Elan tarus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan ringi ja kogun nektarit."},{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Minu mesi on magus!"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan kleepuvat veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu veeb on valmistatud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Olen arahniid"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on mustade laikudega erkpunane kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √µnnelik putukas!"},{"text":"Mulle meeldib taimedel lehet√§isid s√º√ºa."},{"text":"Minu kest on v√§ga v√§rviline."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mulle meeldib √∂√∂siti tulede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aktiivne, kui on pime."},{"text":"Mind k√∂idavad eredad tuled."},{"text":"M√µned minusugused on v√§ga v√§rvikad."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"‚Üë Minu valgus aitab mul leida s√µpra."},{"text":"Olen mardikas."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen suvel k√µva h√§√§lt, h√µ√µrudes tiibu kokku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulan suvel."},{"text":"Elan puudes."},{"text":"Minu laul on v√§ga vali."}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Wasp","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Peidan end rohu sisse ja v√µib olla raske n√§ha. Ma v√µin k√µva sirinat teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu sirin aitab mul leida s√µpra."},{"text":"Olen tavaliselt roheline v√µi pruun."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kuulad mind p√§eva jooksul rohkem."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja olen tihti oran≈æ. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed!"},{"text":"V√µin olla sama v√§rvi kui porgand."},{"text":"Elan vees."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"S√∂√∂n vahel aiataimi"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning paadid seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid reisivad minu seljas."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Tee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si!"},{"text":"Pritsin tinti."},{"text":"Peidan end kividesse."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"K√µnnin liiva peal k√ºlili ja mul on n√§pitsad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√º√ºnised."},{"text":"Ma ei k√µnni otse."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib rand."}],"options":[{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur kala, kes ujub ookeanis. Inimestele meeldib mind j√§lgida.","hints":[{"text":"Olen suurem kui enamik teisi kalu."},{"text":"Ô∏è V√µin vees valjuh√§√§lseid h√§√§li teha."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen ookeanip√µhjast leitud v√§rviline t√§ht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚≠ê Mul on t√§hekuju!"},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"V√µib-olla leiad mind rannas olles"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Kest","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mind v√µib leida rannast ja minu sees on kuulda ookeani. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi olin kellegi kodu."},{"text":"Pane mind k√µrva √§√§rde."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind rannas koguda."}],"options":[{"label":"M√ºts maha","isCorrect":false},{"label":"Kest","isCorrect":true},{"label":"Sokk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on suur kott oma beebidele ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu pisike hobune."},{"text":"Issi kannab lapsi."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma h√µljun ookeanis ja n√µelan, kui sa mind puudutad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen l√§bin√§htud."},{"text":"√Ñra puutu mind!"},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}